點解人地既生活過得咁多姿多彩

仲要係個個禮拜都有地方去

我就淨係識得係屋企訓教

約朋友出街行下囉

突然發現我係冇朋友
全部都係網友 或者同事

我想識女朋友啊

已經睇化左
其實人地只係比最好個面你睇
尤其對Social Media已經無乜感覺

你中學大學返工都無交心朋友？

諗一諗
就算真係約左女仔出黎
都唔知有咩可以講

但你要so都冇得so

我先岩

檢討下啦

其實唔係冇既
之前份工識到兩個fd 後來冇做愈來愈少聯繫

檢緊

I don’t know that feel

點支煙 飲啖酒 咩唔開心都溜走晒啦

已經日日飲酒